《認真》點辟豬屎味

屋企住村屋，外邊方圓唔知幾多里有農場，有豬有羊有雞

日頭都好地地
一到夜晚無太陽就臭到仆街
陣陣豬屎味

奈何個廳無窗
一定要開露台個門，唔開就焗到仆街又唔想0徒錢開冷氣
夜晚真係好難頂

各位大佬有無咩方法解決？

戴口罩

點香抗衡得唔得呀？

嗅覺係會習慣

公司有放香薰，d客黎到都話好香，但我就完全唔覺有味

應該開冷氣都會臭，無得搞，成個環境空氣都係豬豬咪，頂唔到就唯有搬啦。

空氣清新機

唔通瞓突都要帶住

瞓教

唔得、豬屎味戰勝

我室內有香薰，但真係唔夠佢鬥

開冷氣完全聞唔到
但窮西唔可以日日開冷氣

室外

所以唯有等到變習慣
D味由外面黎，你解決唔到源頭好難做

真係唔掂，呢幾日陣味真係好勁，女人聞左20分鐘度就呂

嘔呀

唯有食多啲豬羊雞補數啦

幫你查左小小資料，試下打去環保署投訴

市民可致電本顧客服務中心，舉報環境污染問題。

一般的污染投訴包括如下︰

不適當處理建築廢物
異味惡臭，煙霧及其他空氣污染物滋擾
工業商業的噪音滋擾及在限制時間內的建築噪音
非法排放污水
不適當處理化學或禽畜廢物
不適當處理電子廢物
光滋擾
其他污染問題
當收到有關污染投訴後，本署職員會盡快跟進，務求令市民的投訴得到妥善處理。

你傳d非洲豬瘟過去咪好快冇哂豬囉

殺哂d豬佢